原來曾偉雄先係香港沙維

曾偉雄：中信大廈圍攻數千名示威者是個別情況。

球助攻靚到

乜撚野都係個別
個你老母

即係一個實際發生過既個別情況

ok

達哥

過左幾年講野仍然係咁仆街冷血
對警隊無利ge，佢就話係個別情況，無得評論
對警隊有利ge，佢就大條道理，成日叫人諗下點，深思下點
最後仲陰d陰d寸年輕示威者走上歪路
呢條甩髮一哥同689真係絕配，死唔認錯仲要屌返人轉頭，無撚用

Fifa hk

佢話係幾千單個別事件，諗住可以拆散啲人，引導巿民內部份化割蓆。
總之大家一齊上，一齊落，夠人就唔到佢亂黎。

即係認左有發生過

個別情況嚟啫

關佢咩事？

港共明叔